元朗區議員王威信約大家睇獅子王

有無巴絲一齊報名

十八鄉連儂牆準備上線啦!

好想去睇

尊貴嘅區議員聲稱調解時整親手，大家到時見到記得要問候下佢